\subsection{sous-section}
CITATION ................. \cite{bruneliere2014modisco} \\ \\
\lipsum[2] %text aleatoire
\begin{table}[htbp]
	\centering
		\begin{tabular}{|l|p{8cm}|}
			\hline
			\texttt{1} ...   &  texte\cite{bruneliere2014modisco}... \\ \hline
			\texttt{2} ...  &  texte...   \\ \hline
			\texttt{3} ... &  texte...   \\
			\hline
		\end{tabular}
	\caption{Exemple de tableau}
	\label{tab:ExempleDeTableau}
\end{table}

\subsubsection{sous-sous-section}

\begin{figure}[!ht]
  \centering
      \includegraphics[width=0.5\textwidth]{example-image-a}
  \caption{Une jolie image de la lettre a}
\end{figure}

\lipsum %text aleatoire long pour test entete 